# FILE RECOVERY #

Esta libreria contiene funciones en python para recuperar archivos de una memoria.

### Tipo de archivos ###

* PNG
* JPG de Nikon D3200
* Se hicieron pruebas con otros JPG pero sin demasiado exito

### Pruebas ###

Se probó sobre una SD que se utilizó en una Nikon D3200 que luego se colocó en un celular android y se pisaron datos y se borro la tabla FAT.